如果我們接受了政府的條款，我們失去的朋友不會原諒我們。

對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可

提提你

因為美國先會撤 你估唔罰班狗官會點

國歌 國教 大嶼 慢慢玩

千幾個拉左 爆眼 裸搜 濫捕
去左台灣流亡緊既7.1 手足仲係無辨法返黎
一隻狗都無事 點可以收手

一定要堅持到人權法通過

#Humanitarian Crisis
#chinazi
#terroristhkpolice
#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#prayforhk

1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act
3. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
4. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

五大訴求 缺一不可
仲有清算狗狗 解散狗隊

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

9月7 機場
9月8 美領

Lm

魚目何能混珠？
「真相調查委員會」 ≠ 獨立調查委員會

血海深仇，不共戴天！
五大訴求，缺一不可！
1. 撤回惡法 追究警隊濫權濫暴，重組警隊
2. 唔要真委會，設立法定獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放被捕人士
5. 落實雙普選

呢張好笑

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

推呀屌你老味!!!!
五大訴求，缺一不可!!